海富絕食已經進入第123 小時，義士們身體虛弱

政府班仆街 無人回應下？

大部份人出現血糖低既情況

唔值呀，養番好個身子同共慘黨鏈過OK？

真係唔值得
呢個政府連自殺都唔理，點會理絕食
快D停止啦好嗎

陳伯係唔係仲絕食緊?

陳沛然醫生之前去勸討陳伯唔成功

絕食同慢性自殺有咩分別 跳樓個幾位義士又改變到啲咩

佢地唔肯食野都只可以勸下

係 佢番左屋企一日 又出番海富絕食
其他義士一直係度無離開過

甘地絕食背後都有班勇武係度做野
只要目標一致大家所做既一定冇白費

政府唔會理架

好多人勸過
議員都勸過一換一

佢地好堅決

但真係驚佢地身體出事

其實無分別 佢地應該想絕食到最後一刻

唉

勸過了 無辦法

只有尊重佢地 希望佢地唔好有事

lm

我都係咁話

希望佢地唔好有事

push

不智，無用的

真係唔值嫁，個政府唔會理

記者朋友幫手報導下啦

政府已經去到冷血

唔好再絕食，只會傷害自己

有冇傳媒朋友可以報導下
就算阻止唔到 至少都支持下佢地

5 日幾

陳伯究竟咩環境?又出返去?
有冇巴絲一齊去求下佢

黑心講句 唔好做d冇意思既野啦
黃子華都話絕食係威脅你屋企人

係阿 陳伯而家係海富

陳沛然議員勸過一換一

佢地企到好硬

咁搞法驚佢地出事

唔好再絕食啦，政府連死人都唔理點會理你，養好身子繼續抗爭啦

求下佢哋食嘢啦

伯伯有冇飲過水

屌戇鳩絕食咗咁多日個政府都係不聞不問

休息下啦

政府點會理

點解愛香港嘅人要受咁嘅苦 絕食表態
係咁被打

另類勇武

絕食到死 政府都唔會理啦

又一證明支持巴塞一般都比較熱愛香港
支持蝗馬一般都係蝗

子華都講絕食只會對阿媽有用，e個冷血政權唔會理你

唔好咁傻呀

阻阻大家
幫手推推

［急]有無人住油尖旺？

勸過了

多謝付出
不過唔支持

推

自殘衹會令關心你地嘅人心痛
政府根本唔care

搵人拎部電視去對住佢哋24小時loop啦

我唔想因為佢地是旦一個人有事而要行出黎

人命響呢個政權唔值錢嫁

政府無良

陳醫生

4條人命個冷血政府都視若無睹 絕食對呢個政府又會有咩用

唔好有事啊

好擔心

有冇醫生去睇睇？

點解新聞完全唔講

坐化

cctvb?

今日陳醫生同朱凱廸議員都有陪過伯伯傾計 不過都係勸唔到

有冇文宣組巴絲可以幫下手宣揚開去

聽講好似有社工跟？
想去勸下佢

TVB同堆紅報直頭唔報

你死左都無用

真係唔值 對手唔係人 唔好奢望會同情

有冇巴絲聽日一齊出去求下佢地呀，而家得幾個議員炸

柒婆用鏡頭同大家對話，對佢老母

林奠連有人絕食都唔知

唔好呀 痛心嘅只有同路人

唔值啊留得青山在哪怕冇柴燒

唉 點解咁都唔理我地

777真冷血

唔值得呀伯伯

林病臭八婆，要佢死無葬身之地

老實講我都係啱啱先知有人絕食，其實每個人，包括絕食者本人心入面都知道絕食無幫助，我覺得只係滿足左佢內心的犧牲榮譽感

點解我睇蘋果話陳伯退左？

搵人買kfc去引下佢啦，咁落去真係唔得

要聲援

收手喇
件柒婆想你快d死添呀

呢d絕食跟本冇人會理

咪撚再絕食啦屌

【極重要】正視港人健康問題

正苦幾時回應
點解可以視而不見

天佑港人

要食飽先有氣力一齊行落去！ 條路好長 以年計㗎 快啲食翻嘢 歸隊 去重申我地嘅5大訴求

今日8號已經番番去海富

唔好
仆街林尊唔會理
快啲食返野 之後條路有排行

自膠 奠

唔該 議員 叫佢地 停 不值得
而家政府 ，警 都麻木不仁
好耐 以前仲理下你

救命呀
唔好傷害自己身體
走啦

唔值得

去過了 企到硬 可以點

保重呀

聽日去海富一齊打氣？

佢真係好正氣，之前醫管局單嘢又係

好 順便有咩事抬佢地去醫院

唔好絕食啦，留身作更有效率的事

希望佢連任

雖然係功能組別

有意，仲有冇巴絲跟，我想一大班人去勸下佢地

除非死
唔係我當睇show

頂住

陳伯

話就話各有各做
但係都希望你地健健康康咁一齊繼續抗爭落去

陳伯咁搞法真係出事 年紀咁大

唔好咁啦

伯伯

pusu

點解冇乜傳媒報 雨傘嗰陣有學生絕食都有唔少media coverage 根本唔值

情況去到最壞 醫生係咪會建議停?

建議冇用，一般係暈左先可以急救

當政權有同情心，視市民意見係重要
絕食先會有用⋯
希望佢地唔好再繼續，睇見真係好傷心
想佢地健健康康，一齊對抗不公義既社會

絕食對依個政權黎講都wfc

唔係話冷血 但絕食真係無用
政府睇死你地又玩換人接力絕食
死又死唔去 又無乜人知 淨係攞苦黎呻

可唔可以唔好咁撚on9啊? 跳樓死左4個 記者當口問佢都唔回應
絕食會有咩用啊? 分分鐘林鄭根本唔知有人絕食緊

唔好呀

政府一直冇正視過問題
陳伯唔值得為佢地絕食
但我唔會阻止你

唔好呀陳伯呀

Cctvb個垃圾有無報到

求求你 唔好再為依個政權絕食喇 唔值得呀

其實真係唔好咁傻啦...
要回應，向第一個烈士死個陣佢已經出左黎
你地絕食捱餓，都係得同路人心痛你地
狗府黑警無良心嫁，仲笑你地咋
唔好用任何自殘方法

一個都不能少呀

冷血架政府
人命都唔睇重
唔值得呀

集思廣益
有冇辦法可以勸到佢地
或者逼佢地食嘢
食粒糖都好
睇到佢哋真係好心痛

食返野啦 唔值得

幾廿歲真係可大可小架食返野啦

《招募絕食者支援團隊》

各位，香港很多朋友也正運用不同方式抗爭中，我們的絕食運動已持續了超過120小時了，我們的絕食者體力即將進入臨界點。但至今，政府還沒有正面地回應我們的訴求，所以我們需要大家支持我們的絕食行動，協助絕食者基本的照顧，陪伴有需要的朋友，及回應來探訪的公眾等。

我們希望招幕每天的場地支援人員：
- 到場協助絕食者表達絶食行動的意念
- 派發傳單/叫市民睇日記等
- 情緒支援/陪伴到場又有情緒的市民
- 幫手紀錄每位絕食者的身體status
- 每日兩更：12:00-14:00/ 17:00-21:00
- 每更希望有3-4人

絕食者照顧team
- 早上了解絕食者狀況
- 幫手清潔絕食者現場
- 陪絕食者去廁所
- 晚上9:00陪絕食者去沖涼
- 每日三段時間： 10:00am / 13:00pm-14:00pm/ 21:00-23:00pm

*不需要每天到，也未必要留一整更，但希望集氣，讓絕食者有更多支援～

可以幫手的朋友請填寫以下表格，以便我們再與你聯絡：

班廢官根本唔經海富，經過都唔會望

心痛

東張西望去啦 咁鐘意報民間野

唔好再絕食啦

阿伯勇武唔到，選擇用自己嘅方式抗議，又無影響人
點解有班連登仔講野咁撚冷血 你地唔去鬧個唔回應嘅政權，走去鬧阿伯無用？

咁你地同啲藍絲話你地「衝黎都無用嫁喇，嘥氣啦」有咩分別呀？？

伯伯想有人接力㗎

唉屌
同殺人政權講數唔可以用自己條命做賭注架
佢唔會理架
可唔可以call白車夾佢地去醫院

唔值得啊

心痛 唔好咁

佢地今次堅決玩接力

希望政府重視下

唔好啊 夠喇食番野先啦

你on9 仲要全香港人陪你on9 同路人都要照屌 留番d力抗爭好過啦

唔好阿 老人家一暈可大可小

Waste gas

冇人知 冇人問

佢地今次堅決唔玩接力

希望政府重視下

冇得勸
勸唔掂
就快死
直接抬上車運去醫院

收手啦

政府當你地減肥咋

食返野啦

呢個時候真係要大批學生幫手
幫手去聲援都好

林鄭明天可能見記者，
記者會唔會乘機問下佢

意志力
不過停啦好嗎

真同呢個政府要鬥長命 身體要緊呀

講真個句
對付一個唔理你又不文明嘅政權，你自殘埋佢唔駛出手添
呢招對付文明社會/政權就有用...

可唔可以抬走佢地帶去醫院啊
唔想見到有同路人離開/捱壞身體

可唔可以停...

除咗陳伯仲有其他人喺海富絕食？
以為淨係得佢一個
希望佢地個個都唔好有事
大家要一齊行落去

8/7 1400
中午去海富探陳伯
佢話朝早有醫護人員檢查過 一切正常
自己亦冇唔舒服 只係喉嚨痛
當時我見佢都算精神 傾計好正常。
佢話希望大家可以帶個信息
佢已經對政府絕望
佢咁做係想同年青人講 唔好輕生
要珍惜生命
一定可以用其他方法去解決問題。
而佢亦話會答應大家 唔會俾自己出事
不過暫時仲想頂多陣。

Go!
我聽日會收工去
希望多人傳媒會報下，多啲人關心

但有冇咩要準備？

絕食有用既話，
就唔駛遊行咁多次都無回應啦。

林鄭落地獄

推比立場去跟進啦

見到下面寫住123小時 好擔心佢地所有人 有啲已經血糖低

仆街政府理得你地死哂

唯有尊重佢地

唉，伯伯，冷血政府唔會理你架，食野補充體力，化成water一份子好過啦

勸都勸過
唯有咁樣

陳伯為緊佢所相信嘅途徑努力，勸佢食野只不過係踐踏佢嘅尊嚴同否定佢嘅信念。

我明白大家出於關心陳伯身體，但我覺得最好交返決定權比佢，同時肯定佢嘅付出，唔好再話絕食無用然後係唔同嘅路上面繼續實踐佢嘅理念。

唔 好 啦

食野啦，絕食冇用ga on9

煲大件事，等中立嘅人睇吓政府幾冇人性

四個人跳樓跳橋都唔理
絕食依啲上個世紀既抗爭方法
又有乜用呀

我想講嘅係
陳伯唔係要求垃撚圾正苦回應
佢已對正苦失望。
佢係想用呢種方法勸年輕人唔好輕生。
方法啱唔啱我唔討論
但陳伯係個好有想法嘅人 好知自己做緊咩
同時係好直接簡單 而唔係意氣同消極。
我諗如果由學生同佢傾可能會好啲

睇黎要巴打再出手

但呢幾日 我見好多人勸佢 但反而比陳伯既鬥志感動左

雖然係功能組別
但唔係為自己利益私心而真係為人民
其實係冇所謂

反觀有一班蛇齋餅糭民選代表
共國話乜就乜
收香港人票幫共國做嘢
重要日日唔知自己噏乜鳩

功能組別冇份投嘅
就鼓勵有份投嘅人支持啱嘅人

但講到地區分組
大家識做啦

呢個冷血政府
要同女權單嘢一齊internationally煲大佢

視香港市民性命如無物既奶共政府點會理

屌你老母 痴撚線架
政府無人性

唔好俾佢地有事 有咩就強行送佢入院

真心
唔上連登唔會知有件咁嘅事
其實I-Cable & Now有冇報道過

up

如果呀伯死左
佢既血所有做政府工既人都有份

唔可以有事

推比佢地知

呢個政府,死都唔理你,何況你未死

好擔心陳伯佢哋

仆街政府仍然歌舞昇平，搵人回應下啦？

仲堅持做咩
已經愈黎愈少人出黎
身邊有D人講就講黑警政府點衰
叫佢出就敷衍你或者講第二樣野
都廢事搞到迫佢咁
叫佢唱K就得

講真話都俾人負皮 不如負皮嘅出黎話俾大家知有咩實際用途？小妹就真係諗唔到 求指教

北區英雄

今日有經過，見精神尚算ok

幫但唔知點幫

點解要同自己身體鬥氣

陳伯 快點吃番東西啦

仆街政府

好似無外國媒體關注呢件事？

因為無人知

伯伯勸極都唔聽
或者同佢講下屋企人之類？
5日啦 身體已經好虛弱 求下伯伯食返野啦

好提議

唔好再絕食喇，個仆街政府係唔會理

究竟可以點幫
政府真係唔會理呀

唔理個結果點都好 有人肯為香港做到咁今時今日係香港重要、危險嘅時刻 我地邊好意思坐係度咩到唔做？遊行又攰呀不了？幫手去聯署又話冇時間冇data?

Come on香港人

跳左樓都唔理啊
絕食除左傷害自己有咩用？

唔好呀陳伯

希望義士身體ok
但呢個係長期作戰
身體為上

問緊立場可唔可以做野